V Kazachstanu lidí mají rádí chodit na návštěvu a mít návštěvu také. Ten, kdo přima návštěvu, musí udělati nějaké jídlo, aby byl velký stůl. A ten, kdo jde na návštěvu, přinasí s sebou nějaký dárký, nebo bombony pro děti a nějaký dezert pro manželku a manželku, někdy prostě přinasí dárký. Nazačatku musíte sundat boty, pak jít umít ruci a zeptat manželku nebo manžela o pomoci, aby pomoct něco udělat nebo jít za stůl. Hlavně nebyt smutny!
